D&G被轟辱華網購平台下架 外交部：不希望升為外交問題

【星島日報報道】意大利時裝品牌杜嘉班納Dolce & Gabbana（D&G）辱華風波進一步擴大，受到大批内地網民批評，原定昨晚在上海舉行的大型時裝秀，最終遭到中國演藝人抵制而取消。而內地多個網購平台，包括天貓及京東等，都已將D&G產品下架。
北京外交部發言人耿爽回應意大利記者時表示，中方不希望此事上升為外交問題，但外界應了解中國民眾如何看待這一問題。耿爽稱，此事本質上不是外交問題，中方也不希望其上升為外交問題，與其來問外交部發言人，不如去問一問中國的普通民眾，看他們如何看待這個問題。

口交部：你班柒頭做乜又撩多個國家呀

又要炒家